有冇傻鳩入咗牛過夜

一開市就要開追悼會

頂多跌多500點姐
未死既
好多牛係29100

聽日一定裂口低開殺晒D牛

等bin c, 入左個股牛

重牛29300 見到咁多牛軍手足 好感動

一獲熟

牛熊都唔好過夜 聽日都唔知咩環境

夜期升緊啦 不要怕 牛軍

一句講晒，馬化雲睇升

咁你呢

化雲倉

今朝比人殺撚左啦

292不死牛

咁你個倉仲有咩 你好一次過講曬出來

293 都輕鬆

我唔係燈囉，只係馬化雲做左我隊友

聽日個勢唔好就放啦
陣間打靶就唔好
無咩利好消息聽日會升
今晚美股都應該收皮
鳩估大概兩萬8到會回番3萬1

qq都就穿420…

SH到4萬

燈你就燈 講咁多

收市入左牛
但重熊

賺到盡

兩邊被打

你個名好邪